鄺俊宇唔做立法會議員後會唔會被call loan

屋邨仔出身嘅民主黨立法會議員鄺俊宇，原來喺今年四月，已經升呢做咗千萬豪宅業主，以一千零三十多萬買咗大角咀新盤「利奧坊．凱岸」一個實呎四百一十七平方呎嘅單位，計返呎價都要二萬四千七百元，認真大手筆。
不過，翻查文件，鄺俊宇早喺一八年買入該單位嘅樓花，以至最近收樓，一直仲係以天水圍俊宏軒嘅公屋做申報地址，包括佢揸開架車嘅登記地址，都係報住喺老家。佢正式做業主已經兩個幾月，唔通真係掛住裝修或者搬屋，忙到唔記得申報？事關立法會網站仲顯示佢一六年申報嘅舊資料，當時佢係話自己冇物業。
身為立法會及區議會「雙料議員」嘅鄺俊宇，月入超過十一萬元，早喺一六年，房委會收緊公屋富戶政策下，佢一直被指係富戶。當年佢就話「不排除自行搬走」，但好明顯到現在仲係報住屋邨，未知佢係咪仲保留公屋戶籍呢？
民主黨成日喺立法會以監察政府之名，鬧政府做呢樣唔掂，做嗰樣唔啱，但輪到佢哋自己呢，就可以犯錯，可以違規，只准州官放火，不準百姓點燈？
根據《議事規則》第八十三條，身為立法會議員，名下所持有物業、任職公司董事或收受任何利益都要申報。如果有變更，議員也要在十四天內向立法會秘書處登記，畀公眾可以在立法會網站內查閱，讓公眾監察。
立法會嘅議員個人利益監察委員會，若收到議員無申報其個人利益投訴就會調查，之後向立法會提交報告，建議點樣處分。過去，民主黨前立法會議員何俊仁跟實政圓桌田北辰先後因無申報公司股份利益而被投訴。雖然佢哋個案都被監察委員會裁定「部分成立」。不過，委員會當時都唔建議處分。未知係咪咁，鄺俊宇就在利益申報上咁「唔上心」？

單枝樓 開放式廚房 雙露台 1000萬有冇人接真係成問題...

扣埋牆身30Cm, 露台工作平台，內牆，carpet area得300尺到，又唔開揚樓望樓，單支樓800萬都無人吼。

買得新樓樓花 好明顯 係諗住炒
過左SSD 轉一轉手 又FATFAT

過1000萬 買 300呎 自住

重點是不做議員可搵幾多。飛機豪，雙郭，岳Q呢D 做老本行都ok, 鄺仔個profile....可能二萬都搵唔番

賣書啩

而家大把年輕人都係咁供樓自住啦
自己供樓又要俾你屌onL79

邊有人diu呀

開左Patreon 啦

賣小清新&小確幸的文學作品，，，

肯瀨 買多幾間都得

佢條女區議會主席 佢自己都仲係區議員使唔使乞呀

明知實升有買貴無買錯，欣業都係咁話，最多做YouTuber

佢好似係註冊社工嚟

FB,ig賣廣告都夠食嘅

禮義廉班廢柴就話姐
泛民果班本身都有料

飛機師都俾國泰炒咗，呢個時勢點搵工呀

要銀盤了

KOL呢D要有文才, 有真本事既人先可以長做

靠政治能量帶起, 被其他當紅政治人士取締了就沒路行

哩個年代煽情,懶感性都得啦大把市場
好似middle哩啲page都成百萬人follow

我笑著說沒事，你怎麼就信了。
整啲配圖 夜景 閪迷 景深

擔心左自己先啦

點會比人call
做得議員個個都變成功人士
鄺仔淨係把口屌政府兇狠，佢實際做過d咩